老老實實 「身勝手の極意」= 見聞色，破壞 ＝ 武裝色

幾時會有埋龍珠版霸王色?

海賊王擺明炒龍珠啦